有冇人同另一半性格個啲又係差好遠...

我同我男朋友一齊左半年，佢個人係好social得好多男女仔fd，我就唔係特別鐘意同人相處 ，不過都有幾個姊妹 有時望到佢同fd傾計出街就會好自卑
同埋可能因為我冇咩fd既關係，我個世界好似得佢而佢唔係咁，加上我個人鍾意亂諗野又冇咩安全感就好易諗埋一邊
點好

差唔多 不過佢有交帶 會令我放心 同埋搵多啲野俾自己做 最緊要講個信字

絲打男朋友會唔會同女仔成日傾計出街個啲

最緊要調整自己心態，一直擔心或者諗太多會好辛苦，最好就揾野做。

我

我外向 男朋友內向到pk

會唔會好難相處

咁又唔會 我都識佢啲女仔fd 佢拍拖之後個人毒咗好多

我成日同男仔女仔friend text, 不過會同佢講內容。
唔想佢亂諗
出街至少報到下咁

男朋友好內容 打機又鍾意一個人 得一兩個朋友

有時我會覺得佢咁樣唔會好悶咩
但帶佢出街識下人
又話唔好

不過我覺得咁樣幾安全 同埋一定一定要俾安全感佢

你地就好 我係內向同諗好多個個我都想佢同女仔fd傾計會同我講聲同講內容個啲
控制唔到自己亂諗但又唔想check男朋友手機

有冇傾過呢個問題
我覺得傾吓會好啲㗎 有時我都會同男朋友講吓我哋點樣可以比大家安全感

我哋大家係唔會check大家電話
不過我自動自覺俾佢睇嘅 或者有時同佢講下裏面啲內容

有傾過 不過我男朋友成日都會覺得唔想煩就唔解決

屌
我覺得如果佢緊張你 會理你感受唔係因為煩而唔解決
咁樣好似逃避緊

我都覺得但佢又唔係唔愛我 不過次次想傾呢啲問題佢就唔想傾 就算我解釋左千百萬次呢啲問題要解決先行得長久
我都唔知點好

越拖得耐 到時唔知點

我覺得你搵一次同佢講我哋要認真傾呢個問題 男人係咁 要你講到好認真 條事好serious先會去理

我都明既
不過成日好驚佢會講咁樣不如分手算

如果佢咁講 愛極有限

我當初真係信左

我好愛我女朋友，我愛到可以比晒自己嘅嘢佢，我以為當佢世界唯一咁愛係愛佢嘅證明，但原來佢一直都覺得好辛苦，我愈咁樣佢愈驚，佢唔成為我嘅唯一，佢好大壓力，當然可能仲夾雜其他原因，最後話想自己一個...

我內向

下但愛一個人唔係應該係咁架咩

我都唔知，可能佢中意自由，覺得我對佢係唯一，佢可能覺得係管束，限制咗佢同他人嘅交往，的確我有基於安全感問題而呷醋佢同異性朋友接受太多，有時都會唔開心佢見朋友多過見我，可能我呢種唔開心，喺佢眼中唔太理解，覺得有啲煩厭或者辛苦

Thanks

我都係咁 冇朋友 以另一半為中心 但另一半既世界唔係只有我一個
自己用十成去愛佢 到而家先發現原來係咁辛苦

我又係冇自信 成日亂諗野 佔有慾強 一有女仔同佢講下野 我已經好介意